不如直接頒個獎比蝗啦

但真係有越位喎
利申 巴

越位 又擋到keeper 唔foul?

黑撚到 西利

利申你老母 戇鳩

第一下頭槌冇越位
佢都唔係吹越位

係吹越位呀

點避呢
係咪下次個龍埋黎 我就要瞬移呢

佢係吹第二下條友越位
條友處於越位位擋住25古
參與左個進攻

想問無動作點參與呢

買咗幾多啊？

擋住25古出嚟撲波啊

On9 睇清楚先啦

屌你個閪咩
利個申就係巴狗
我利申自己係臭鳩蝗 覺得有黑哨
咁就係事實咩
屌你老母都戇柒鳩既
利申利申
咁都唔屌呀？

黑撚到
利申 蝗

點避呀ching

係黑哨
利申 皇馬迷

咁好多時手球都係因為避唔到㗎啦
唔通唔吹咩

不嬲吹俾皇嘅所有波都係黑哨啦

擋唔擋25圖佢都出唔撚切黎架啦

仲有睇var又唔補返時 好驚輸啊？

好撚肉酸呀細蚊仔 早啲訓教啦

做好新年作業未

邊係越

你落街撞向條友度
佢避唔切
又係佢擋住你嗱喎

咁下次龍門唔使撲波直接撞向條友到都得啦

越位合理化
咁個球證唔會理你出唔出得切㗎嘛
佢淨係睇你有冇越位之下擋著keeper

你見拉狗都冇投訴就知黑啦

師兄你真心膠左

擋住皇馬拎冠軍唔吹得

你話衝撞龍門就話姐

企定定個龍自己撞埋黎都可以吹?

但成班蝗都無投訴喎
而且泰迪都無撞25仔

咁泰迪未過中場吹越位果下又點呢?

賤種：無喎睇唔到喎
再講起你底搵野笑鳩你

拿拿拿 黑撚到仆街
犯規在先攬撚住人 球證望實
又當入波
吹鳩漲

咁撚多小朋友睇波，球例都唔撚識

其實越位個準則寫明，越位球員就算只係遮到龍門視線都係越位

我跑緊你沖嚟我面前又當我犯規???

由佢啦

成個女人咁 越位都要解釋你聽 仲要聽唔明

靠黑都唔係呢一場半場既事啦
習慣就好

小朋友係咁發爛渣揼地

雖然就咁睇25衝出黎都10有89都撲唔到，問題事實係你頂住佢令佢衝唔到出去撲，俾晒位人入，加上改例後offside吹到咁嚴，好難唔吹你

係啊 吹到冇野好吹咪吹呢d囉

事實
每年都咁講
邊屆係黑返黎
記憶力差都記得佢上年晉級之路
點知今年又黎

屌唔知上年定前年
蝗傳中
牙朗越位照跳起爭頂
點知air漏左俾後柱頂入
嗰陣啲蝗迷全撚部話掂唔到波就唔計越位
乜宜家又轉左講法？

咁都唔越？

屌唔知上年定前年
某隊傳中
某球員越位照跳起爭頂
點知air漏左俾後柱頂入
嗰陣啲某球隊球迷迷全撚部話掂唔到波就唔計越位
乜宜家又轉左講法？
之前有錯可以指出
但未有實例就講真係連想入post食花生都睇唔過
以後大家可以用呢段去話人以前有黑哨

呢隊波不嬲又mma 又黑哨架啦

你認唔認呀!??

係黑哨

班疤狗扮見唔到

樓主輸好多？

巴狗就收皮啦屌你老母
自己都黑慣黑熟

蝗狗都敢招惹

17 年對馬體四強第一回合第一球

傳中C朗有跳起爭頂 果時已經係越位位置

我係話第一次傳中 唔係第2次
第一次吹既話唔會有第2次

明黑鳩你，吹呀？

利申：蝗

黑方面點夠賤種皇黑，黑左3年歐聯番黎

正常
平時d狗好熱情 都會咁樣撲向人

正常
幫迪莊練定下年西甲咋 唔該都冇聲？

係又唔介意啊

你真係戇撚鳩

正常回防就向後跑緊啦

你明顯係想擋撚住人哋跑動條路線 推開你又唔撚得？又係我犯規呀？

真係唔撚帶眼睇波 盲反都俾啲質素

正常回防都係要阻下進攻球員路線

咁直接暴力推開都得既話，用刀捅佢都得喇

阻人前進仲好意思舉手

yes 又推又打又攬就唔會阻住自己跑動了

屌你機師俾人成個拉住 咁都要屌我皇？